letnie grand prix w kombinacji norweskiej czternasta edycja lgp w historii kombinacji norweskiej sezon składał się z pięciu konkursów indywidualnych rozpoczął się sierpnia roku w oberwiesenthal a zakończył września w oberstdorfie tytułu sprzed roku bronił niemiec johannes rydzek który zwyciężył także w tej edycji kalendarz i wyniki klasyfikacja końcowa linki zewnętrzne